三峽大壩每日都升唔到1米水位

有排都未到175米上次高位...

同確診人數差唔多可防可控